kfc個牛肉飯係咪搞笑?

乜撚野垃圾黎😂

old news is so...